[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(7) 留名等出clan battle

新post留名

LM支持

大家好，我係政政會長Barry Gor。我地公會開左三會-政政《同萌》，另外二會-政政《Fun萌》都收緊2000分以上玩家。歡迎各位新手老手加入我地既大家庭。我地有個line group比三個會既成員一齊吹水，討論心得。經常會有聯賽比大家玩，歡迎隨時加入我地！

會友鏢局

主會 - 4001盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3100盃 -2個
#2LPR8GGV

提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

lm

紫挑戰 良心野

石用處可以改一改 唔好買商店giantchest 秒開箱加快cycle仲好
最大效益用石係打10石100石
最抵屌既係優惠pack 除左a11個個198垃圾

分會3040 收唔收?

下次加
唔該晒

無問題 入黎啦

仲有d石唔好買傳奇箱
唔係既話會比電車上身

我見身邊有0課既人係買傳奇箱

收集到幾多部電車

無問
下個post再改下先~

屌
小號見到對面人人都有傳奇諗住唔執輸買個傳奇箱番黎威下
點知出左架垃圾車畀我
屌

車係3000樓下其實唔差..

傳奇箱真係唔抵買
而家太多傳奇
真自己想要果d機率太低
出車就真係

中伏 俾上一個post條link fake左

fake左乜

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎1000+盃數人士
特別歡迎新手
我係你老竇#QR2QPL

買過2次500石箱
以後都唔買了

次次見LEGEND CHEST都買

未中過電車

買左3次 屌你老母 3次都電車呀呀呀！！！！！！！

分會重有冇兩個位入？？

你試下禁下上一個post條link

商店個老母神抵唔抵買？

睇你用唔用囉，唔算貴

可以

無人明佢講乜

我要搵邊位巴打？

我估佢應該想講 3) 寶石點用比較好？
因為都早排都無乜新人玩
所以無人理呢part新定舊
搞到fake左佢既用石策略

應該差唔多成年冇UPDATE過

有一個位 是但一個入黎先 再開1個位比你
轉左invite only, 你話你係xxx來自高登/連登
咁樣就有人accept

唔係 佢將條link direct去舊post第一頁而唔係新post

有咩問題

巴打你而家咪係新post

群友send 圖俾我，睇到呢D人仲玩緊，CR想唔壓等同執都幾難！

我都係，電車係免費出

講起電車我就扯火，商店三日唔埋兩日就出電車
我要電法滾木呀 等左大半個月都未見到影

我上3000之後等買miner等左2個月呀

新post第一頁打舊post link咪岩囉

8000場2800分...

想知佢咩卡lv

有樣野好緊要又唔記得打.
就係quote圖要del [img][/img]

女武神活動唔係聽日先開始咩? 實況主可以試玩先?

我等左3個月都無天狗

見到又點，那有錢

我當初等碌木等左兩個幾月

有4萬我留黎升兵算 咩電法木 開箱開到2LV 夠做

玩咗成年未做過車主

巴打分會無曬位

而家開個位比你

已request

要做車手了

啲人又話要加range 又要有shield 同anti stunt
有個重話要改zap 做幫架車差電已唔係stunt 佢

我玩咁耐電車1張都冇
地獄龍又冇
電法更加唔洗講

屌講堅？開post個個係官方人員？

開post 嘅就應該係，啲回覆就係玩家 (sparky 用家)

一向都有講話車重造 但因為車係低階實屬超強大 唔想新手梗加比車恰 佢地搵唔到個平衡點重造
一張低階就會出現既牌 一個改動係全部人受影響 所以訓練營 1階 等等的牌係會比較小改動（係supercell forum睇到）

我覺得車改做：只能重置一次攻擊，血同攻擊力減10% 就已經勁到仆街或者照現時咁，減血量加攻速。

Btw琴晚比架車屌打

架車改識飛天就得

或者改成同野豬同步速！

會友鏢局

主會 - 4001盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3100盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

其實車唔係廢,係難用

我覺得車勁唔勁係睇同其他卡配合，如果想多人用改5水等多d卡配合到就得，最多減番少少攻擊力

再唔改廢 精野我就棄game

殘留的驅殼 招收會員

無盃數限制
大家都係新手
一齊打clan battle
輕鬆玩

#98V8GL2

已經改廢左.. 佢成6水 點都要大威力 拉住咁打 其實唔難解 一隻騎士加1水骨已經完美解

買左兩次LEGEND CHEST 都係出電法
只係得呢張傳說

加粒火屎 收左你所講既騎士+1水骨

總之張卡係到破壞緊隻game

人地補野 你都要補野架..
如果4水完美解到8水就唔合理啦

if you can't beat them, join them

用野蠻人解精野係最易

再見

我覺得精鋭野蠻人出既原意
係counter炮巨
但最後就係演變到炮巨左右手
有d deck係炮巨開路
再等你用晒野解炮巨再出精鋭野蠻人
呢d deck而家4600見唔少

點解次次都係我遇到呢d壓等大師
好不容易差一場就去6階場

新手第一次遇到... 無水骨可以點玩

電法而家好OP呀 配咩牌組都得

5階雙傳 人地課金 無辦法啦

又咁講....玩大坦咪好唔著數?

大坦要沉底出...人地孖人已經可偷另一路...

大坦天狗/石人個D出完根本冇水COUNTER孖人...一塔基本送

細水個D就梗係易COUNTER孖人啦

留名

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會, Clan 內有男有女.兩會共用一個wtsapp，直接 search tag apply 註明 from LiHKG 即可！

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

👍👍👍👍

az

拆邊個先好

epic chest/細紫啦，等新傳說出先爆leng chest同大紫

我會留大細紫

legend chest得一張卡唔值hold個slot咁耐

留黎做乜 阻住晒個位

大紫我會留...其他就算啦

個epic a9....你留左幾耐

我會unlock晒先
遲d先開
magical chest唔駛留啦

但低楷巨車屌打好多新手
上到高楷又畀啲電法撚狗咁撚
傳奇真係傳奇

由上年屌到而家
特別玩豬為咗兩滴精去入冰巨

冰巨引佢返對面場最有效
但放錯位同timing就仆街

根本出雙蒸就係柒

調返轉講，佢第二邊咪少左6水守你囉
玩大怪係咁架啦，改埋水塔之後，基本上都要賣塔

BTW，我覺得精野最煩係有時引得一隻，另一隻打塔都好痛

上場同一個位引到兩隻
下場引得一隻
咁就無左半座

想問皇巨三蚊火爐點打水塔大電石頭人

成日有人話 E 巴 / 皇巨太 OP
點解佢地唔自己試下用黎玩

我以前用 E 巴 / 朋友用皇巨
大家都唔太想投資升佢 LV 12

唔覺得精野特別勁，當佢雙小比卡，識拉既話賺水賺到笑
要削都削電法啦

要nerf 一定係屎爐..

要buff 一定狂水同lumberjack ..

狂水加2-5% atk 就已經有價值用..

呢排server係咪唔太stable? 之前係shop買買下野會彈game, 呢排無事，但係岩岩打打下去到最後十幾秒彈game

電法一定要斬
阿豬阿狗都落
天狗我都見有人落電法

近戰嘅就應該厚血低攻/低血高攻，遠戰嘅就應該低血低攻，同埋每隻兵都要有可能係未對塔做成傷害前counter 到，隻遊戲先至平衡到
依巴都叫符合呢個規矩，講真唔太難counter
even 石狗天狗呢啲大坦都可以用skarmy goblin gang 六蚊 inferno tower 之類係佢埋塔前清到
但係皇巨又厚血又遠程重要damage 唔差，一落地就即刻瞄到塔，係死前最少做到幾百damage，本身就破壞左成隻game 嘅平衡
更加唔好講黎緊出heal spell

認同 次次打皇巨變左鬥快3冠 我唔會諗住守到佢

皇巨唔算難守,有地獄塔有風都已經玩死佢,皇巨單一張睇可能好勁,但你睇返皇巨卡組好多時得皇巨一個進攻點,你可以當佢另類磨血卡組,同毒礦個d卡組差唔多

我想問吓用開天狗的巴打，其實遇到低水或者伊巴是否需要賣塔?有時候守左，就冇水反攻!得一隻天狗輸出唔到。利申：用天狗玩左100場到。

我用礦狗 通常我死都會等後手先出嘢 但如果都係俾人偷襲就會3蚊+-木 or 一隻大蚊守 咁就唔使驚佢加火屎 扣就扣硬 好彩就扣幾百 唔好彩有時索性成座塔賣

會友鏢局

主會 - 4111盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3333盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

風可以點守皇巨？

佢意思是風加地獄塔，用風把對方捲在一起，之後用地獄塔收割。

跪求守狗球方法

拉佢去打另一座塔

最簡單,轉路.
但你玩咩牌組都唔講,好難幫你

用地獄塔死全家
就算用cheat我都願意

你想表達D咩呀師父，地獄塔你用火箭炸佢囉，何必嬲嬲豬。

飛桶地獄塔先最無恥
你儲幾多兵都收割晒你

幾位施主咁怕地獄塔點解唔用大電呢？

我打挑戰玩狗球連電都唔帶
除非對面地獄塔加屎爐

用地獄塔死全家
呢個世界咩事

求教學

推推先

粉絲deck加地獄塔

唔係掛，唔守會比人3冠，氣球炸幾下就一塔

我用地獄塔成日比皇巨恰
落早d就比佢遠程射擊
落遲d就比佢直射公主塔
有冇高人教教點守皇巨

你用地塔就等佢係橋中間果個剎那落地獄塔就得
如果你遲左佢lock左你塔 你zap佢 佢會打番地獄塔

風係將皇巨加對手後排向後拉返去對面穚頭,你d後排就輸出或者一個火球炸落去

呢個陣火爐換地獄塔會唔會穩啲
主要係10呢火屎狂見11本

皇巨真係唯有靠對攻
我用xbow陣見皇巨除非人地on9 如果唔係淨係可以守和

無主要攻擊力 一下出錯守唔到就實輸

打5場4場RG

呢隻係GAME叫皇巨戰爭?

鏡桶攻 其實都係半磨
如果抽到骨墓換桶就真係完美

等SC下個月nerf佢啦
然後buff下啲咩電塔黑王子嗰啲

狗球又係冇建築物守就強姦你一座冇得搞個d frd黎

狗球仲可以用地獄龍

垃圾先用地獄塔

大電電法細電咁多counter

咁多皇巨
13lvl既我真係唔識打

狗球對推唔夠佢快咩

無何否認3000尾至4000中係極多皇巨 收成期 無辦法 正如你到5000 全部都係11豬 11巨咁

3500近排係咁打9呢豬 皇巨唔算太多

個人覺得 電法 野豬 一水骨 下期要 nerf

9lvl 火法
燒多2野個波波跪低左喇
太貼狗

新手留名
玩左兩個月到
有無公會有位入
最好有埋私群chat
想入返d 香港活躍既公會

btw暫時上到2500
鐘意玩電磁炮，但一見到雷法就收皮

1水骨已經nerf完又buff返 又再nerf返佢真係

一水骨剛buff應該唔會，豬電法咁多人用就可能

四隻真係太op

最新radio royale好似話nerf rg+e巴

幾合理

nerf左都無心機衝杯

Custaoldboy 2會幫到你

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

我地有wtsapp 2個會共用

你打lihkg即收

要啦痴線

唔知以為呢隻GAME叫孖人皇巨戰爭

豬應該唔會NERF啦 CR icon黎

RG放置時間由1秒變2秒
E巴hp-4%同第一刀減0.1秒

我都覺但真係幾op同太多人用

YEAH~

呢隻野屈高lv又係無解
nerf下血啦屌你

但RG放國王塔後會儲多左水

乜都變到骨仔咁好唔好呀？
豬係做得最平衡既卡
你拉好d 3水骨墓或加農都完美解啦
練下技術啦

咁會多左後置皇巨, 應該點解好？

攻另一路

話要改弱立花同皇巨兩位巴打
真係明燈

骨墓都會比佢扑到一下囉

豬真係最完美 冇嘢好改
骨墓擺得好係可以一下都扑唔到 跳豬除外

賺三水 仲要唔扣塔血
會唔會太大想頭

同埋豬流一定會帶埋細電/木

皇巨呢個肉盾型攻擊手根本就破壞緊遊戲既平衡

唯一慶幸既係風引豬開主堡易過吹飛桶

即係冇一個完美counter佢既方法
而且唔係副副deck都有落建築

皇巨都可以借佢多血既特性儲兵做反攻
但豬走得太快,又痛 組織唔切一波好既反攻

大家都無左一座塔，對家放隻皇巨係我果邊打公主塔真係火都黎

唔好彩俾佢贏到重要炸哈哈笑emoji 真係想扔電話

Supercell forum 投訴左好耐話eb/rg op

所以top200有7、8成都落隻豬

孖人可以用2-3水已經完美解
皇巨最屈係爆左一座塔個陣
天狗睇對空夠唔夠/可以同佢對攻 因為佢大水
但點解可以認為豬唔屈,低水高攻,可以稱坦,變化又多

既然唔鐘意豬
又知豬對建築物無符
咁咪加張建築物落牌組囉

暫時覺得屎爐,加農炮counter豬最賺水

想supercell出傳奇建築物

骨墓擺得靚
可以兩邊公主塔射豬
補細電木都係R一下
已經算好賺

好似好正

所以top200咪咁多低水豬，因為無人會次次出單豬

Radio royale話佢地有諗過設計傳奇建築物係出冰法，但試過話防禦太勁所以放棄左

咁冰法呢張卡變垃圾

你心水清 扑到下果d係你拉得唔夠盡
唔信既同clan mate開friendly試
講緊裸豬 大家都唔補野去計

解法咁少泛用性咁高都唔叫OP?
而且最大問題係天梯好多人屈高lv豬硬爆

個game 從來冇話公平，本多終勝好正常，否則點引你課金

屈LV 係所有卡既問題黎 公主,皇巨,豬,E巴 etc.
又唔可以因為比高LV豬屈過就話OP
只能夠怪你課得唔夠人多, 玩得比人少 OR 無得好運

唔好玩啦 問題係上次改版變到隔河就跳到豬
點都扑到一兩下仲唔夠op?
尤其低水豬個cycle 咁撚快

本身豬仲OK，而家就咁就跳到豬，
可以換路避塔好撚ON9，
唔使加D兵仔，可以好易加預判法術，
一個唔小心就扣好多

我扔到爛咗好多塊玻璃moon貼
白卡易升...相對炮女多兩水但厚血勁多又遠

正如對精液落冰巨
陽具落地獄塔/龍一樣
都計建築冰電+骨仔/電法/小比卡
好多嘢都解到豬

我諗大家咁唔鐘意豬應該係牌組剋制上問題
我而家玩個副最鐘意見到豬

勤勤力力有飯食

百事無可樂

豬好平衡啦 改其他配合卡咪算 佢改左自動跳豬我放建築前一格咪照拉 兩邊公主塔照射
仲有屈呢關平衡咩事
利申xbow陣唔怕豬

改跳豬 係因為true blue/red問題(好似係)

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 4 個位 申請度打lihkg就得

我都覺nerf/buff其他輔助卡影響大過郁豬本身
單豬其實好難攻得入...好多人都要加spell/其他卡去合攻
毒nerf完某程度等於nerf毒豬...亦唔明多變錯在咩
唔似陽具好單一同一張帶全場

利申：毒豬user...經歷毒斷減速
加精液出現畀人counter到爆

新手LM

呢條路唔易行 加油

好懷念當年毒豬

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上
二會:迷路的羔羊@@hk收2個3400盃或以上
三會:迷途的羔羊@@hk收3個3400盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地3個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

Balance Changes Coming! (4/19)

邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top 200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
現收4個 2600盃up玩家

保證打滿部落寶箱

歡迎大家一齊入黎吹水打機

知有狗球流
但無諗住改弱

氣球咁nerf法有無用 對狗球好似無咩影響

會友鏢局

主會 - 4111盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

打Lavaloon 果陣落蚊打個loon ，隻loon 死左之後啲蚊有三秒時間打隻lava hound? (好似係唯一好處)

非狗球流嘅balloon 用家表示
好在有lumberjack 加血buff

皇巨血同攻都唔減，只係加deploy time

皇巨 唔放橋頭 放主塔後面 可以多一秒儲水，組更大嘅elixer push

buff飛斧都叫counter到啦

飛斧打幾多下先清到氣球

儲緊汽球先黎NERF
變3秒後係咪清唔到蚊？

一秒都未必清得曬，何況三秒?

野蠻人改廢

帶箭雨？

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

咁氣球個death damage 就無意思

其實而家對D識打既都炸唔到蚊了，
3 秒反而有時會炸到公主，
我覺得冇所謂，不過係唔可以主動用氣球守蚊

似水會長

我一個朋友4000 左右 我3000 頭 長玩 收嗎 謝謝

巴打你地兩個有無興趣入2會?我地需要人幫手升2會上local 200

我問問先 最主要想兩個係同公會

岩岩CHECK完,原來2會得返1個位,3會仲有3個.
如果可以的話麻煩申請3會

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前三會:迷途的羔羊@@hk收3個3000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地3個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

3200杯有冇人收留

We are HongKong 收2000+盃活躍人士
#22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

迷途的羔羊@@hk
歡迎~

會長咁早就係到收人

廢青無野做唯有mon post

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

有無團收新手
會長玩

而家幾分?

爆左

玩緊咩xbow? Share下ok ?

呢班人係到做乜鳩

殘留的驅殼 招收會員

無盃數限制
大家都係新手
一齊打clan battle
上個禮拜6個人打 都開哂10個箱
歡迎巴絲加入 一齊開箱

#98V8GL2

Custaoldboy 正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

1100左右

降盃降到呢個程度

會友鏢局幾時會三會
見個名幾好聽想加入
利申: 新手, 得二千左右冠

會友鏢局好野黎架

咁啱爬文睇到話會開三會
所以想打聽下幾時會有

2300分求入會
tg kkc12345
username wengerhoball

要等一等

多謝你啊
暫時仲係籌備中
費事唔夠人 好冷清
我地會盡快開

一會收人中

爭少少3500杯 日日玩
收唔收

收呀....你入會打az吧

名已報

終於過4300

congrats....好多錢

差少少上到1500 有無團收新手

仆街飛斧仲唔撚夠勁 仲要改勁

Q錯

似係針對lavaloon?

而家細水牌橫行
哥布林軍團 骨群

到時啲巨人流

光棍部落 重建招人

歡迎2000分以上既朋友加入！ 希望各位以禮待人，多多交流！

Clan tag: #LPJ2J2

我都考慮更新後唔要電法轉飛斧，細水流太煩

好耐無見你地 支持

其實做乜要降盃？？

光棍部落以前好似好勁..點解沒落左?

好似毒巨個期大量會員棄game

打冠嘛

係啊 嗰排好多核心會員都心灰意冷 依家玩得無咁執着咪重拾返 大家有朋友仔揾緊公會都可以幫手介紹下

果時聽講好似拆開左兩個公會

會友鏢局

主會 - 4100盃 -2個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(正在籌備中,歡迎加盟)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

kyfans巴打
唔好意思啊 分會呢幾日有野整緊
岩岩先清返D位
如果你仲未搵到公會 隨時黎我地度

光棍部落(Clan tag #LPJ2J2) 重建中，
現正招收會員。
歡迎各路肯打盃的同好加入。
目標係每星期無論clan chest及clan battle都有10級箱。
歡迎新手加入，另設有clan telegram方便大家討論戰術。

大電都電唔死 飛斧 對親隻野都好頭痛
要6電 先秒4飛斧
玩開天狗流派

咁有d打機求開心啫
場場對手13白卡10rare都打到無癮

飛斧係剋天狗

得個飛斧就無乜野
係加埋龍捲風先完封大部份天狗牌組
其實可以天狗臨爆之前大電劈落去
再靠天狗仔噴死殘血飛斧

通常打親飛斧都係靠 雙水時間先反屌到

冇拆呀，純粹見 SC 賣完比大陸平衡同 developer QA 都做得差，又冇公關，所以成班元老頹左冇玩一排。
好記得當年 d 人 criticize Emoji span，SC 竟然神回覆話專登唔比你 mute 係要你比 RG 豬恥笑，要激發情緒，chi ma gun

棍部落(Clan tag #LPJ2J2) 重新召人嚕！
當年既元老大部分都係度，依家目標係收返多 d 人打齊箱，下一步就搵返木木打返個真人嘴炮 clan battle 2.0
(希望有機會)
杯數不限，技術不限，最緊要求下卡，上 telegram 傾下計，會內大量八十後廢老悉心指導，教你咩叫
真男人之奧義
唔洗再用 RG Hog 細水 Loop 打 Rank

我都記得

隻game 幾時改雷法骨召

雷法今日改....應該下午有update

骨召無乜問題喎，細水流先係大問題，幾時先改

骨召咁撚易解都改
係改都再改廢啲精野 皇巨啦

咩事好似多左好多毒擴工同女武神

D 人可能入女武神守毒骨召

我用毒守毒骨召，賺水賺到笑

電法出現，令到電車/地獄龍絕曬種咁滯

電法真係太強...攻一下STUN一野太瘋狂

挑戰mode?

我D clan友咁講...冇問咁詳細

會友鏢局

主會 - 4100盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(正在籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

updating

updated

電法最撚ON9 既係，當佢兩HIT都TARGET左大坦／塔，
你之後再加野守佢，係冇任何野RESET佢攻擊既情況下，
佢都識分返一條電出黎

380石100隻火槍手買唔買好呢

之前小皮卡貴定火槍貴d?

係咪好急要升上去?
100張rare卡你如果3000杯以上都要9日先收到
咁你計下自己石量定係可以等到個禮拜囉

三會幾時會開
我得1800左右 巴打收唔收

其實用唔著住 咁又係100張都係個零禮拜

抽埋d 廢卡

我見第一頁個中文WIKI壞左
除左上巴哈, 重有邊度可以睇到依家風行既牌組

電車大buff?

岩岩打左場架電車連續射左3槍

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎1600+盃數人士
我係你老竇#QR2QPL

已申請
陰公小男孩

光棍部落(Clan tag #LPJ2J2) 重新召人嚕！
當年既元老大部分都係度，依家目標係收返多 d 人打齊箱，下一步就搵返木木打返個真人嘴炮 clan battle 2.0
(希望有機會)
杯數不限，技術不限，最緊要求下卡，上 telegram 傾下計，會內大量八十後廢老悉心指導，教你咩叫
真男人之奧義
唔洗再用 RG Hog 細水 Loop 打 Rank

讚好

佢而家更新完之後我仲追唔追公廁電法好？
利申等緊商店出，一隻公廁都冇

隻game係咪玩野我用親邊隊對方一定係用剋制我既野出cheat算

你用咩隊，對面又用咩隊先

唔撚理啦 個

Sorry 巴打
兩個會暫時比人打爆左
三會我地籌備緊
主席點完人數 唔使流會就會開

store有冇出過電法好似area10先有？

我個store成日出

駛唔駛area10先有？
我比隻game格硬踢我落area9上唔返去

電法 arena 7 (2000分)就有

但store唔of2area10先有legend架咩

傳奇要A10或以上有得買
加油！

想棄game

會友鏢局

主會
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV
三會(正在籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

不如諗下點突破限制先

每日準時開箱
拎晒D石去打10石 磨刀劍

你慳左一個星期 果一個星期求白卡 成800張架啦 一來一回好多的

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊大量個2000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

幾時先出新卡，儲左一個大紫、一個細紫、一個巨型寶箱，而家卡卡地

留大紫...其他算啦

支持

RG完全唔覺弱左

agger

大家好，我係政政會長Barry Gor。我地公會開左三會-政政《同萌》（大量招生），另外二會-政政《Fun萌》都收緊2000分以上玩家(3個位）。歡迎各位新手老手加入我地既大家庭。我地有個line group比三個會既成員一齊吹水，討論心得。經常會有聯賽比大家玩，歡迎隨時加入我地！

留名 待入

巴打 有興趣可以直接入，如果想入大會既話就收緊3600分以上既 可以line我：kityuen1234

G持

入左2會

隻鬥木佬好似多左人用

講緊wuwe

屌！平乜撚嘢衡呀！炮王、火爐、精野人 我用乜嘢佢就弱化乜嘢，有課金買強化㗎呃錢

lumberjack

呢幾隻強勢左好耐，NERF都合理
BTW我用開電法骨海都NERF左

RG精野人一早好多人講過強 如果因為你課過落去就覺得nerf得唔合理既話
好耐以前課金買公主個d未仲慘

皇巨同立花比人屌左好耐啦

新手入坑建唔建議課金 而家打到arena 4

未到課金既時候

無玩半年呢排入返去玩下

毛都未出齊
起碼玩到a7先課啦

愈玩愈悶
幾時會出新卡?

8階10階課特惠包最抵屌

都唔算大nerf算係咁

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人，暫時限2000杯以上，因為前排走左一批人，所以公會有大量空位，有意者請自己加入，我地唔會話比壓力會員要打幾多杯，但每個clanchest cycle至少要打夠10冠，歡迎各位有心玩既巴絲加入！

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊大量2000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

個炮皇改到岸柒柒咁，一出點咗穴未射過已被人堆死咁濟

電法都好強

你直出RG冇野跟進?冇用法術?

直情同冇改差唔多

感覺分別不大

會友鏢局

主會 - 4100盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV
三會(正在籌備中,歡迎加盟)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

精人nerf 4%真係得啖笑

最大分別咪比佢爆左一塔
之後佢中間出炮巨就

真心改皇巨有咩問題 隻野強勢左咁耐
而家都只係nerf少少
立花還好啦 本身都唔太難解容易賺水

升6階 個38蚊特惠包值唔值得買?

唔值
btw cap圖看看

用開地獄塔
都仲未掌握好點守皇巨
早放 比佢遠距離射我地獄塔
遲放 佢直接射我公主塔

有個位放塔就算早左落公主塔都射到架
類似係公主塔上一格咁上下 睇下oj啲片

唔值...個offer錢冇10皮都唔好課

更新完之後 天梯好似無咁難打
不過我不嬲對皇巨精野無咩感覺
守到嘅一樣到 守唔到嘅nerf完一樣守唔到
電法都仲係咁op

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊12個2000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

遇著d無腦精人亂推即刻易打左

唔講唔記得電法都有nerf

和議
新post可入q&a

值唔值睇你點睇
重課 - 而家送埋錢+箱 超值
中課 - 有野送 值
小課 - 計晒性價比 A10先最抵
無課 - 送幾多都無用 我$1都唔會比你

會友鏢局

主會 - 4100盃
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV
三會(正在籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

updated比人打到PK

精人nerf左但仲有一堆無腦亂放精人法師狂暴combo, 但而家易打好多讓2lv都蠃到

話時話4.8up水其實係死路一條？
呢到最重水幾多？

自己睇下TV 石頭人三槍女 大水牌組

連勝過後無艇搭

轉會期最後十二小時
想拎tier 10 clan chest
歡迎過黎會友鏢局 分會

終於上到4300

我自己拎去打聯賽副卡就4.8水

Custaoldboy 1會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

&t=17s
與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊10個2000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

到場場RG Elite bb 之後...一街都係豬同埋狗球...打開石頭人o既我表示完全摸唔到4600...

UPDATE完後更多細水流，我玩開巨人仲難玩

傳統天狗礦工
今日4900達陣
之後呢季都可以hea玩了

完全同意
D 豬打完左 打右 完全俾人out cycle

求指教

無心得wor
飛虎強勢果陣都捱得過既話
而家個meta轉到翻天覆地都無影響

我呢啲大水真係無啖好食

地獄塔加精冰屎，一堆細怪，公主，
已經唔使玩，呢兩個月個平衡係最差

桶/骨海/6哥/公主

近排見好多4骨冰粒呢類魚毛嘢，仲要加水機
全個陣靠一招野豬搵食

呢D野係用黎拉兵 真係高手搵到人仆哂街都得

拉

只係洗隻豬出黎姐 博你cycle 唔夠佢快
不過你一波衝埋去佢一定守唔到 拉都無時間佢拉

所以我唔明點解個個屌細水流(飛筒骨海)但無人屌呢類豬流咁? 有時我覺得佢地仲煩

細水豬係細水流入面其中之一，係咁出細兵煩人既都叫細水流啦

豬一早屌左好耐啦

幾多水先算細水流？

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊9個2000盃或以上
3個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時不限杯數
因為前排走左一批人，所以公會有大量空位，有意者請自行加入，並say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯，但每個clanchest cycle至少要打夠10冠，
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

真男人推一推

2.5 / 2.6豬既進攻手段得隻豬
佢係loop得隻豬好快
不過你封到佢隻豬
佢就真係on99坐係到

普通3.0或以下

2個會都輕輕鬆鬆打哂箱了

我寧願打呢d都好過地獄塔木筒

地獄塔木桶就係細水流其中一種

呢副牌卡住係1850-1950
想問可以點改善
次次差一場就升A7個時就開始連敗

你試下換隻加礦工/野豬/巨人/騎士做坦
冰無必要就轉做毒

sor 唔記得del [img]

礦狗上到5000 見到呢排冰狗球好強勢 好想轉 但發現好難玩

冰唔係咁易...好易fail

礦狗同狗球真係兩回事嚟

冰配骨召用
換邊隻做坦好？

比多次機會你覆佢

冰完比人一大波兵

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

依家真係難升左好多
打得勁辛苦先嬴到少少

全撚部都係低水木桶低水豬，
想DEL GAME了,
都冇其他牌組玩，屌那星

4700 連輸十場直跌300 分，屌那星,
場場都係果D仆街牌組，又高LV又次次有剋你既卡，
ON撚鳩

d牌高lv到癲

完全同意

大坦末日 game

4800打親都 12/10/6/3 照硬食，有d賤種max lv都冇5200盃 呢d垃圾先要del game

一早話要nerf豬

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會, Clan 內有男有女.兩會共用一個wtsapp，直接 search tag apply 註明 from LiHKG 即可！

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

豬點解要nerf？單對單 所有建築都可以守死豬

之前更新到兩邊都可以單豬跳，我覺得起碼要改返搵兵擋住先跳得
建築係可以守豬，但細水豬就係LOOP得快過你個建築，單豬跳可以留返D水破建築，成本仲低左

真漢子既堅持
如果想做返個真男人，歡迎加入光棍部落！
Clan Tag: #LPJ2J2

玩左一個月咁上下，岩岩打到上 1700，已經覺得好辛苦

We are HongKong 收2000+盃活躍人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

我以為自己眼花

同等價值既建築先守到,骨墓要反應快先勉強賺到

遲起步 慢慢儲卡 終於LV要時間

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

想入2會
已request 等緊批我入

我幫你問下

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 3 個位 申請度打lihkg就得

hi 巴打...想問你入左2會未?個game名係?

今朝贏左兩個highest 4999
唔知佢地會唔會好冤恨我

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上
目前四會:迷踪的羔羊@@hk收緊9個2000盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

呢個post得d招人係度推

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時不限杯數
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請自行加入並say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

高登個post都係咁

因為而家CR個環境都幾惡劣，除左卡牌平衡問題，仲有卡LV通脹問題
過多排可能4000以上開始多滿LV卡，你叫新手無課少課點上分

反而4000樓上升分快過搭火箭 今朝打左2個上季4400 今季5100

下張卡係heal，終於有新野

4日後heal draft challenge, 12勝unlock

以申請 2000CUP

季尾 應該上o既都上晒
變左5000樓下好打好多
唔駛再俾人屈Lvl

4000頭好難打....RG地獄

長期卡住3500左右

4000頭 尋日比個三級冰電法搭12級皇巨既人凌虐

黃色既水
狗尿黎

究竟狗尿勁d定毒勁d？
矛盾大決戰

我估計張新卡應該會威一排
等多d人課金解鎖張卡之後
就nerf左佢
電法就係一個好好既樣版

電法係BUFF左之後先多人

我都申請左

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

跟本3000/3500/3800/4000
啲白卡橙卡紫卡傳說全部一級級上
變到好多守門員...每一個range停勁耐唔上唔落
反而再對上升盡晒問題無咁大

2000分求入會 name Wengerout

好心佢白卡就咪撚set到咁勁啦
哥軍,皇巨,蚊,野豬
煩撚到西

白卡已經係平民恩物黎

電台有講RG/伊巴既經驗
呢類下次唔會set common card

平民恩物姐係壓LV最嚴重位

公會戰終於贏了....險勝 ...thanks 新香港部落123

根本陽具精液白卡定位錯撚晒根本係橙卡貨嚟

咩叫定位錯？點解應該係橙卡貨唔係 Epic?
即係你覺得 rarity 愈高一定要愈勁？
以我所知官方對 rarity 既定義只係抽卡出現機率，
並無與卡片個別強度與通用性掛鉤。

SC成日打倒昨日的我架啦，你睇emoji spam俾人rage冇耐就跪低
今次overleveled 白卡咪一樣，forum D人日日嘈咪又改
而問題根源點解overleveled 又唔解決
同埋card balance越黎越偏向細水loop
變相牌組多樣性越黎越差

條友3級冰電法 先得4000。。
set 套卡專打皇巨啦

成年啦，差唔多收成期
白卡最易max 所以覺得勁d
有套自閉deck 無紫無傳說上得幾快
mortar knight archers skeleton rocket
自己再搭2個spell
好悶 不過實用

Ok,入

仲有冇位 啱啱上2600

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請自行加入並say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

有意請TG:@NsonAce,我係副首傾Nson

Custaoldboy 1會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

&t=17s
與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

呢兩場都打到我忟

隻RG 13lv 呀，13lv 呀
佢係主塔後面放隻RG，一波就收左我皮
我先3200 咋 (呢幾日俾人不斷壓等3500 跌到3200)

個個都屌皇巨壓等
其實解決辦法好簡單
1. 你又用皇巨
2. 你專剋皇巨

對手有堆牌有level有閃卡
不過個deck唔係咁夾
你調轉頭諗呢d對手都係屈係3200 - 3300
即係佢平時都係比其他差唔多杯既人打贏
咁都係門神啫

皇巨可以配合既牌太多
佢又坦又射塔
同埋白卡12上13收卡要42日
紅卡9升10就要60日
仲要計埋10升11既時候
皇巨玩家已經max多兩張白卡衝緊杯
d牌就話用9741做標準去set既時候
咁不如個個齋升白卡喇
咁咪快d上杯唔洗等咁耐
唔係隻隻手機game可以玩幾年

4300都見到無腦精野加速攻水做主攻

我都認為而家差唔多水尾，2V2吸引力都開始少

天狗都叫貴少少有傳奇同氣球
無腦9lv豬3600分屠到喊

人地技術唔夠咪唯有升高啲靠壓等 各自玩法姐 你個杯其實就係你技術同級嘅綜合實力 佢高級姐係技術廢 低級姐係技術勁 而家都係3000/4000頭有堆降杯人姐...

仲有2個位

師兄你張張卡都唔妥，真係唔洗玩

除時heal真係改哂個生態一棍收CR皮

石頭天狗都無腦

其實水機點有著數？ 8.幾秒先一滴，維持一分十秒
唔被炸先8.x水，出要6滴水

無一個組合係無敵
玩challenge 反而更加見到自己技術同反應去到邊

水機一擺就已經賺水(如果冇比人搞)
雙倍水時間係屈對面機

真心唔明點解一擺就賺

卡～2800
除左橙卡lv 低之外
有d 咩可以改進

通常地獄龍弓箭防守+石頭反推
或者 石頭大蚊

咁對手放水機
你牌組又無
你會做乜

你有骨墓拉大怪就唔洗地獄龍
換下三蚊 / BB龍

A. 無視佢
B. 炸鳩佢
C. 派礦工拆佢
D. 走場

BB龍同大電都冇，石頭人等於送水比對面

大電拆地獄塔我都明 但小怪落毒推咪解到

你有冇用過水塔先
好多時你玩大水牌組就係進攻個陣差一至兩水去完成你最大既combo 雙倍水個陣有水塔你就有水差優勢 守得好既話會拉得更開

好 落3蚊試下

唔洗用毒水啦

咁換大電

不過毒水都幫左我好多次

帶大/細電清建築
要地獄龍就帶飛龍 or 法師清細水怪

其實本身套卡唔算好怕皇巨 我玩大皮卡
但3級冰電法真係停左係到 完全反推唔到 搞掂都殘血

過幾日狗尿一出，毒應該可以收皮

唔會既
毒主要都係對弓手/蚊以下既少血單位啫
不過三槍個d就

唔知個傷害係幾多
但聽聞係回幾百血，而毒又係扣幾百血
賺1費之餘，仲要係橙卡
如果打到12勝就發達
即時升到lv7打其他挑戰

回水對我好有用
成日落完三槍比火球打到殘血

飛桶/6蚊/天狗即刻屈左機

我呢個新陣係咪回水一出就收得皮

師兄用哩副大皮可能上到幾杯？

大電 火球清走佢地

地上最強deck
但點打天狗？

你set左3000+

而家3400 不過我覺得應該可以再升少少

唔好意思
岩岩轉番2000盃可以入

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請自行加入並say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

有意請TG:@NsonAce,我係副首領Nson

applied

3冠數真係只能收埋自己J...
跟本冇人重視呢樣野,
主流玩法就係死守磨爆一座塔就贏

我主用大皮桶同xbow 基本上係唔會三冠
係啲儲大水推一波嘅石人狗球嗰類先易三囉

其實楊巨立花都冇必要nerf 等差先勁
不過要照顧多數天梯玩家咪nerf下做樣
睇最top同打100石就知個期咩強勢
1479黎講 其實真係冇咩立花楊巨
至於有人話豬要nerf 都係冇必要
你可以自己試下玩 豬係成個game最難玩得好既卡 好多時係一下都r唔到
你話你落慢少少就守唔到 就係你慢既問題
你話top咁多人用豬 所以豬太勁
都唔合理 多人用係因為佢可以做核心
而且低水靈活 其他流派都有人
唔洗話我偏心 我咩deck都有玩
天狗 石頭 三槍 巨人 邪骨 鉛筆 刺客 桶 etc. 都有人玩
冇可能做到平均分佈 實有d多有d少
除左豬桶有d泛濫之外 平衡真係唔錯
個桶真係令好多得意deck唔拎得出黎
不過我就比較樂觀 因為會有新卡有衝擊
諗起黃水配波都幾正
都冇理由過幾日就成個生態大改
你都唔會想咁 太難適應
大家可以將個game focus係同公會既交流
可以鬥下高盃 隔2個禮拜打下2v2
唔想打街場又可以搣下10石
付出時間多同少都可以 冇人逼你
同埋唔好覺得自己好勁 世界好大
街場你遇到既好多都係廢
想知自己咩料 打一場100石就得 冇得賴

我好重視，由一開 game 到依家我都盡量 keep over 50%
Three crowns rate

半放棄中
贏又贏得一塔
場場又係皇巨 巨人 電法
每日10冠都冇興趣

你玩緊乜

又咪礦工狗/氣球狗
想轉型玩豬
不過得7lvl
日日10場有一半係12/13皇巨
冇咩心機玩
係公會2人我先有番d興趣

最憎果啲偷雞磨到座塔就死守全場果啲 (雖然防守都係技術)

Me 三冠ratio 1657/1877

我見到我公會d人上到4500+
3500+win 得唔夠400 三冠
真係好癲

但都係果句, 卡就最多8款,
點出新卡都好, 你轉一張就好易成個牌組散曬,
差唔多類型既話, 其實又只係換湯不換藥

同埋打天梯level好重要,
剩係課佢d優惠包都唔係咁易話換牌組就換,
唔係主力既牌多數都catch唔到你現時rank個主流等級

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

有意請TG:@NsonAce,我係副首領Nson

而家3500都係450個3冠咋

玩骨召真係唔駛諗3冠

Why not

新手一問，攻城搥點樣bypass 人地建築？人地放咩位先得？同而家係係咪唔洗放跳豬位個效果都一樣？

有兩座塔開火直骨召威脅真係細左好多

3800+盃 常玩待入部落中...

上面咁多唔知簡邊個好

試下攞大怪卡佢位？

迷踪的羔羊@@hk
全港top20公會既4會.
得返一個位,有興趣就加入啦

我意思係人地放左建築係中間，我再放攻城搥，要人地放咩位置我先可以直接攻公主塔唔理佢個建築

公會霍格華茲現正招生 #99JVUCL (2600+)
分會葛萊分多不限盃數 #2YC2PURP (不限盃數)

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落獎盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

另有FB PAGE WHATSAPP GROUP比大家吹水交流, 有咩問題可以PM我

We are HongKong 收盃活躍人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

樓上J three crowns rate既真係唔會高分得去邊...
上到高lv場對手正正常常，點會咁易比你3冠呀....

宜家有stats睇埋自己輸既場數
得一半勝率

所有PvP game平均都係40%~50%勝率

其實咁先合理

我覺得又唔一定有掛鉤既，睇你有冇堅持嚕，我就從來唔玩磨一塔既 deck。

各位點睇佢？好癲...

其實玩耐左，每個人既 win rate 都會趨向 50/50，
好 simple 既數覺邏輯，與個人技術毫無關聯，
唔明你喊咩。

有條鬼佬post過一個水塔大比卡三槍手deck
佢三冠過人6000場
其實三冠rate都要考慮牌組組成

點解2800 同2900 差咁遠
一上2900 對面d 白橙卡即刻高我2 3lv

咩分段先佢

有無巴打可以開嗰新AC我連?
我舊嗰嗰AC刪極都唔走

王子

呢排開寳箱，全部中伏，
抽到d 永世唔用既卡，好似炸彈人/4小王/電塔/clone
supercell係咪有心玩野
明知你少用某d卡，就專出果d

平均出卡

王子個special offer貴成咁已經少人用

電塔真係要buf下...
幾次都無佢份 已比SC遺忘

應該要改到放細電咁啦

上次NERF加農砲時加左電塔血啦
我反而覺得唔應該可以收埋，有時對面橦支電塔係到我卡晒手牌

主要都係血太少

點睇輸左幾多?

如果改到好似電法咁出兩條電，係咪又勁得滯？

咁樣嘅話其實唔錯 始終爐 墓 炮咁多野揀 佢都到勁番少少

課金 贏場數得467 佢玩嘅場數應該唔多

Bb龍同大龍應該谷左邊張先？
我平時玩開石頭人

龍

張卡如果唔升就睇唔到佢d info
我禁張卡，佢得兩個制比我揀 Upgrade同Use

揀upgrade唔洗即刻俾錢

唔該

谷石頭人先 坦得住 後排先發揮到

黎緊個狗尿選卡挑戰，獎勵好似豐富過平時d活動

上到 A7 連打三場對手有 2-3 傳，輸鳩哂落返 A6 有咁好抽咩啲傳說

lv2傳要兩張就得
不過a7有lv3傳就

咁佢地都係 lv1 傳 我意思係佢地有 2 - 3 張，都係地獄飛龍 天狗 礦工
睇返資料佢地最高盃數都係二千多少少，應該唔係玩左好耐？咁姐係佢地課好多？
定加入工會都會幫到手拎卡？新手未入過公會乜都唔識

咁唔係人地勁，係你唔識守姐
打耐d交夠學費就自然會識

你快d搵個公會入啦
同d會員交流下
收下卡派下卡
對你都有好處

唉，啲真人對打嘅 game 真係特別大壓力

呢隻GAME唔入公會有咩好玩

二千零杯兩三張傳奇都唔係奇
我以前二千三杯既時代人地對手都會有兩三張傳奇
打得耐就會有, 唔洗咁擔心自己一宜都無

你有心長玩就R個大公會分會入去
睇多d人打
或者比d勁人屌打指導下
就好易升杯

呢樣真係好重要
可以係高手到學到多d野

2500申左
成年冇玩過，冇新卡有啲難搞

新手一問
呢套牌可以上到幾分？
宜家2500

呢個卡lv最少3200

歡迎，巴打咩名？

仲收嗎？差唔多9個月無玩 玩番3星期左右

Keep 住2500 2600 左右 點換好 主要用Golem硬推

收哂人啦喎

收啊，只要有心玩返，無任歡迎

Request sent

分會而家開個位啊

主會一個位 分會兩個位
轉會期最後十六小時

我之前都玩開豬
但去到九階場成日輸
之後覺得豬流唔岩我，所以就換左另一副牌上三千
或者你都諗下會唔會用其他牌組

呢副重課deck 幫我一個月由三千上五千

要帶大電or火球 清塔先推到
可以諗下帶水塔引人地大電同火球
守到最後一分鐘先谷盡

五千 ⋯

好睇風格我由豬變玩石頭人
我朋友由巨人變番做細水流豬
好睇自己玩法

請問課左幾多

好神

風格好重要
我而家副三槍皮卡精蠻流玩得好開心
仲開心過玩豬個段時間

白卡11lv夠5000咩？
3800分已經11-12lv
傳奇又唔係全部3lv

5000
呢位巴打肯定唔知宜家五千係咩生態
全傳奇四lv可能有機會嘅

大皮卡使用者認同
係咁改良副牌去求個下斬到塔既快感

仲要得lv10

宜家通漲到3千尾都已經12lv白卡啦

4000頭已經13lv 白卡

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2個
#2LPR8GGV
三會(籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

異曲同功, 我都係追求射到晨光第一炮

thanks bro

win lost ratio真係好接近一半半

三千尾見過13lv陽具精液
即時走場唔想晒時間

試下玩下丫嘛
可能門神黎呢

用箭原來好用過木

Why
木有得推又少一水

卡左係3500大家俾喲意見

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！

係1900~100遊走切唔入得
我玩左半左月左右

升下牌level囉
2level天狗條路好難行
3500而家唔差的了

繼續吹~

我係咪要放棄依副卡感覺小課好似升唔起三張傳說

太多lv 12細電可以啪死你d天狗仔
你咁辛苦達陣但係人地2水就搞掂你個攻勢
我覺得你都唔會想繼續玩呢副deck

呢d deck好重課既咩？
老老實實有無攻略
我就5000杯嘅
我唔怕跌杯黎玩下

係天狗食LV啫，地龍同礦工2LV都OK啦

就係太多12LVv細電，我D哥仔同哥軍都唔敢拎出黎

咁都有5000杯
吹大丫笨

好多人用亡靈/公主（有d位look唔到佢）

個回水event on9架
派埋晒d垃圾比我

連玩3鋪連輸3鋪
堅持唔課

公主大部分時間都轆到啦
利申兩張帶曬

個水冇咩用咁

放係城後面look唔到

有錢有石有分

地獄龍轉飛龍
墓轉汽球

最主要清狗屎同6蚊

打到5win

運mode
試過有場同個2400杯打足6分鐘

唔課好似自己賺左咁
其實用更多既時間去追卡追lvl

課d優惠包囉，好抵

Rarity level 係basic on張卡有幾特別/多功能..
打個比如 黑王有盾 衝刺 aoe 所以係紫
天狗 飛行系唯一坦 死後會有狗屎

聯賽已經打多200 石，去到11勝最後都仲係被屈牌輸，
我屌你老母正一垃圾GAME

巴打，冇問題，只要你有心長玩就ok 我set低左杯，你申請入黎喇

課左咁又點? 你升左ranking咪又係對課更重既玩家
一係就課到成副牌組都頂level

所以毒無減速之後死留紫卡真係

用火球都唔用毒

毒咁勁都唔用？

又守到spam, 三槍， 大後排， heal , 水塔

火球都做到.
仲要易升過毒.
雖然而家毒算係BUFF左.
無少左緩速真係用唔落

會友鏢局
主會 - 4200盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1個
#2LPR8GGV

毒可以控場嘅 我而家配大皮都唔錯 不過又有龍捲同佢爭位
利申3700

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲申請加入！

2300 有冇人收

有

Full 咗啦喎？

打左兩次選卡，洗左100石，去到9勝
好唔好追埋10勝果25000蚊？
12勝應該冇乜機，技術有限

可以入我地clan

光棍部落(Clan tag #LPJ2J2) 重新召人嚕！
當年既元老大部分都係度，依家目標係收返多 d 人打齊箱，下一步就搵返木木打返個真人嘴炮 clan battle 2.0
(希望有機會)
杯數不限，技術不限，最緊要求下卡，上 telegram 傾下計，會內大量八十後廢老悉心指導，教你咩叫
真男人之奧義！
唔洗再用 RG Hog 細水 Loop 打 Rank

你5000我8000

連登第八十八屆吹水大會正式開始

巴打 你盡快轉過黎 先到先得

早兩日打番黎個legend chest中miner
啱啱用500石買legend chest 再中
可以升lvl 3

Poison 守到 Graveyard 都係特色黎既

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4200盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會經常開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

巴打有位喇

We are HongKong 收2000+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎2000+盃數活躍玩家
我係你老竇#QR2QPL

有左回血水係咪細電又會少人用左

想問下以家我有個epic chest可以買
我arena 4 就黎升5
如果我升左上去
個chest會唔會變左arena 5
定係會無左呢個優惠

你miss左嘅話 佢會岀返俾你 不過都係arena4
btw 每個arena都有優惠

佢問既係紫箱優惠,唔係優惠包

500石傳奇卡箱抵唔抵屌？

係呀
6000 蚊果個
諗緊升上5 先買會唔會有埋5 既卡抽

如果你無乜傳奇而又有少少石咁可以買

懶打12勝就抵，好似我宜家4個箱都打唔晒，平時只係上去捐下兵，就抵

Special offer - epic chest
Around 2星期到出一次(好似係)
所以一見到就要買

A4箱得a1-4既卡

重課就買、無課就
LV1 legendary都係比Lv13common sm

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1個
#2LPR8GGV
三會(籌備中)

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

最高319x盃 有冇clan肯收

見到自己

Custaoldboy

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

welcome bro~

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會, Clan 內有男有女.兩會共用一個wtsapp，直接 search tag apply 註明 from LiHKG 即可！

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

選卡拎埋哂d自己唔用既牌

又比電車我揀

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

新一季又開始 仲未有公會既你
歡迎加入「會友鏢局」

中埋晒d垃圾

仲有位？

主會分會都有1個位

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊3個4000盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會經常開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

有冇Well Dragon公會既巴打
幫我睇下我個帳仲係唔係度
名: 周梓聰

岩岩一開game就變左新手教學
我又好似冇login game center

有冇課過金?

有record就叫sc幫你攪啦

無record都可以叫support整返
以前三四日先得
而家12個鐘到就得 最快1個鐘內

課左少少 岩岩send左個msg比sc

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

係度啊，應該冇問題既，佢地可以幫你backup返

好彩公會箱打完先唔見

想問下10/74/2+10本，卡係3400，會唔會太低杯？

有冇公會收留我 我徘徊係A8 A9

點申請啊請問

去到第二幅圖你會有位申請

地獄塔豬真係好9難打

冇制比我禁

WAIT,我叫人較低盃少少俾你入

我依家2600

較左

有無公會招人？
暫時喺1681

痴線
搵ac 佢問我個帳邊年邊月開
開左幾年 個ac 點記得

不知幾正

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲申請加入！
最後5個位！！
仲有召喚梓聰巴，你入反黎未？

佢仲糾纏緊我個開帳日期

80張哥仔軍不知幾正

要準確個一日？

年月
撚有人記呢d野既咩....
濕鳩過拍拖紀念日

同佢講玩緊咩牌組得唔得

年月好基本咋喎
搵下睇下自己有無cap圖?

好彩係iTunes 搵到download 日期
仲有埋課金日期
應該拎得番

等你回歸

拎番

係囉,有課金有cap下圖其實好簡單~

好有效率

HKGENERATION開左2會喇 search返HKGeneration II
clan tag:#2LVQPGPJ

收任何活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐150 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 我地主會同分會係同一個group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

世界賽有冇連登仔為港爭光

打成個月壓力好大，利申唔岩資格

宙斯之家 香港

歡迎你過嚟我叫配角

有無人話俾我知,石頭人配3蚊定弓手好.
我諗唔到3蚊比較優勝既地方.唯一就係曉飛.
但弓手唔會俾木/箭一下收皮
有無人可以分析下呢兩隻野？

三蚊攻高d，一個攻一個守，多數人玩石人都配三蚊，睇你邊隻lv高同你中意

會友鏢局

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

both

但而家箭buff左,多左人用箭.
蚊就俾人一野收皮

香港清泉 業界良心

就快開新POST,大家認為個template應該點改

我會揀蚊，始終高輸出d。同3蚊守豬唔怕細電老木，就算比箭射都冇咩點蝕水。

弓手一樣唔怕細電老木,仲要唔怕箭

三蚊守完再跑上去幫石頭人都快d

ladder箭高弓手1lv咪一樣死

但我呢排打緊10石嘛

琴晚HKGeneration同紅磡冰室既公會友誼戰有得睇喇 見大家都打得咁辛苦 就打和啦

順便宣傳下

HKGENERATION開左2會喇 search返HKGeneration II
clan tag:#2LVQPGPJ

收任何活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐150 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 我地主會同分會係同一個group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

唔記得多謝sim姐幫我地直播 同埋多謝紅磡冰室既巴絲俾我地學野

We are HongKong 收2800+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有1個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

大家玩石人幾時先落後排?

會唔會等石人過左河左落?

太早落又會比對面睇住斬後排

當然過左河先落後排

3600分收人？

樓上大把公會 自己揀個岩心水

HKGeneration 3 seesion Barbarian Cup

今晚730開100人聯賽
歡迎各路英雄一齊參與
Tournament Tag: #9JGY0C8
Password: chinghoball

HKGeneration ll
二會上線啦
Clan Tag: #2LVQPGPJ

招收任何2200盃以上活躍玩家
公會箱冠數要求20, 週捐150
如果你已準備就緒接受這份挑戰，HKGeneration正是你的理想公會

目標：Local Top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group
我地主會同分會係同一個group
有專人對你副deck俾意見
入Clan時請打返lihkg就會有專人服務你
HKGeneration 已經加入左公會戰專線
會不定期同其他公會開打友誼賽
好戰既你, 仲望? 申請啦

頂打錯字
HKGeneration 3 session barbarian cup
更正

開波

申請入會 呢期試新陣跌左啲杯 最高都有3550

Hi...你好...而家幾多杯?

我教低少少1會比你入

入時打lihkg即可

回覆唔好quote圖
Must Delete [img] & [/ img]

太長既回覆都唔好quote

我睇返第一頁,啲人話啲內容都要執一執

宜家3300 聽日應該上3400

打到3700 就上唔到去，求建議

如果差1萬coins買傳奇卡, 你地會唔會直接用石買coins?

用石開寶箱會唔會抵d?
定係用石係咁打活動/聯賽?

岩岩玩有無部落收人？

打100石
抵玩好多

入黎HKGeneration II 打返lihkg

兩個都入唔到

俾人reject左定入唔到

岩岩上 lv8 有得打聯賽，想問下 10 石同 100 石啲對手會唔會差好遠，系統會唔會分返啲差不多級數嘅對手比我？

唔夠分

差勁遠.
新手就建議有一副9/7/4/1既deck先好開始試10石
對手係隨機分俾你.但我小號2800左右,佢都有分過4000盃左右既俾我

黎緊好似有CR世界盃
好期待

明解

而家入黎 較低左

10石好容易打

冇咩所謂,都冇人睇

1會暫時滿左，介唔介意入2會先？

一樣有高分會員同打齊clan chest

有架有架!我相信有架!

HK GOGOGO 收兩名3600+

每次都打齊箱的

咩人都收 入黎一齊玩下🤡🤡🤡
#LYJVJRU

一起森巴舞二會～二起森巴舞🙊🙊
火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)

會友鏢局

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

公會霍格華茲-葛萊分多招收任何玩家 不限盃數 #2YC2PURP (不限盃數)

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落獎盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

另有FB PAGE WHATSAPP GROUP比大家吹水交流, 有咩問題可以PM我

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會經常開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

依家有2個位
準備入黎打2v2

剛上4000，想問個season reward係要到時仲keep住4000定上過4000就有

上過

Thx

HK GOGOGO 收兩名3600+既活躍會員

每次都打齊箱

似水會長真係好勤力

廢青無野做

可以入黎一齊打clan chest嗎?

呢排跌咗幾百杯，我可能打得太密，
有時連打三粒鐘
見人地啲分好穩定，可能打幾鋪停一停有關

呢d好睇狀態
用同一副deck
狀態好，12勝都打到
狀態差，鸁緊都比人反cup

最後一個鐘 轉會就快啦

結衣寶寶係咪度
想請教下骨墓點擺
先可以唔拉天狗
但係又拉到個波

你入黎？定打完公會箱先過黎

佢去左旅行

打完先....聽日應該可以過黎

我地有排打😂😂

又clan battle

呢個好玩喎

幫手打

濕鳩cell當我地係乞兒？

想問下，岩岩打到上4000杯，個賽季獎勵係咪要係完季前keep住4000以上先有？定係曾經上過都會有？

你碌上啲有講,爬下文

sorry, 睇到了，唔該巴打

唔洗~
下次開post我都更新下第一頁啲資料~

開始打clan chest，呢個post去得好慢

有無公會收新手
宜家1903分 本身個公會散左

有架 上面有幾個公會都收人

We are HongKong 收2800+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

百事巴打 人手頂置

有冇公會收4000盃以上

迷失的羔羊@@hk
歡迎

迷失的羔羊@@hk
香港top 20公會
歡迎

Hihi 你等隻狗落入d先，狗其實有攻距 佢會快過球鎖塔 佢會首先覺得公主塔係近過你落嘅建築

但如果佢地零距離合左體，係好難拉得準
通常狗球，對面唔落嘢守，9成會連多隻機蚊，我會等佢落埋機蚊就大電，補機蚊殺球。

打完clan chest 又重生招募

咁多位巴打真係小心呢條友 佢一句話失戀就踢人走 我個clan 50人踢到得番15個

踢佢喇，仲等

我一知已經踢左佢 如果唔係十個都唔知有冇

睇見都覺得慘 invite返晒未

好多都係唔識㗎 都唔知點揾返佢地

tower breaker被踢既會員
希望你地睇個呢個post可以回家
相信係信錯副首升錯人

Click返被踢果行字
有得禁返佢地既profile
然後禁invite
Clan chat上限得100句message
所以快d invite返先

即於去

嘩 失戀大鳩哂咩 仲要Clan Chest踢人

#99JVUCL
一定有十冠箱 睇下岩唔岩心水

今個禮拜冇啦

咁踢人法
未開公會箱係咪即係RIp?

今個星期就會係咁

申請左

抄抵佢個user tag啦, 抵佢失戀啦, 呢d人最好俾埋帽佢戴, 戴一世做毒撚

小學雞到

唔好立亂升co-leader啦 好危險

有無clan收人，4千幾盃，業餘玩家。
會常捐卡

一係全部都co-leader
我公會之前都試過遇到癲佬，最後首領封殺佢，不斷入佢入左既clan數臭佢，搞到佢自己開個公會得自己一個

迷失的羔羊@@hk
香港top20公會
歡迎

幫手推一推先

申請了

本身佢入左clan兩個月到都好活躍 又夠捐 唔覺唔覺就多手升左佢

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2個
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

以禮待人 無禮即踢

痴線，咁踢法

森巴舞係一個長居local top 10嘅公會，亦都係top10裡面唯一一個冇分會嘅公會
近排有好多朋友仔想申請入會，無奈一個公會嘅人數好有限😭😭所以我地決定要開二會
一向低調嘅森巴舞終於要開二會喇～
二起森巴舞🙊🙊火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)

二手飯堂

歡迎3800+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk

牛魔王
我細細個就聽過佢個名

dying又散？

歡迎大家一齊食二手飯

有牛佬
搞到有d心動想轉下clan

牛魔王

又被人舉報?

舉報啲咩？

招人x2
公會名:東頭灣道22號
Clan score >33000
現有2空缺，招3000分以上
Clan tag: #28PU28C8

個名...比sc強迫改過名

cr俾大陸收購左之後,有好多公會名/個人既名都俾人強制改左.

二手飯堂
歡迎3800+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk

屌佢老味1lv上到7階仲咁多卡
啲氣多撚到
外掛黎？

呢D擺明用全傳說卡，KEEP 1LV等上TV啦

dying好多女玩家

你又黎 乜依家Dying hater咁低質 有冇新相呀

DYING咩事俾人咁玩法？

dying收多分 想加入

新post:
爆左呢個post先好過隔離,唔該晒

唔好推

10

9

8

3

7

6

野豬搞事